華記表示以下係黃絲店舖 永不幫襯

1: 渣哥 - 譚小環
2: 肥仔銘茶餐廳
3: 執粒倉
4: 龍門冰室
5: 火之鳥車仔麵之家
6: 番茄師兄
7: 恩賢教育中心 - 陳淦濱 化名 金水
8: 表哥茶餐廳 - 張堅庭
9: 麵麵店 - 小儀
10: 仙后餐廳 - 張敬軒 灣仔胡忠大廈
11: 國際行地產有限公司 - 鄭敬基 銅鑼灣恩平中心地庫
12: 幸福·駅 - 吳日言 銅鑼灣禮頓道 山頂凌霄閣 旺角雅蘭中心
13: 彌明生活百貨 - 袁彌明
14: 大班西餅
15: 慢煮兩餐 中環九如坊
16: 龍川上海料理 葵涌光輝圍昌發樓
17: 勿忘初沖 荃灣沙咀道
18: 平凡媽媽 淘大商場三期 連城廣場 荃豐中心 將軍澳中心 大有廣場 星光行 兆康站
19: 基隆茶餐廳 旺角界限街
20: 羽盛中港托運 Y.C.Cargo
21: 金芝龍 深水埗北河街
22: 利豐陽澄湖爆膏大閘蟹專門店
23: Sogno Gelanto (雪糕鋪泥) 荃新天地2期
24: 新景園咖喱小廚 灣仔春園街
25: 在森林和圓嘢Forest Round Round 觀塘鴻圖道潤承大廈
26: 大阪料理 元朗鳳群徑
27: 越潮正宗越南食店 西環德輔道西
28: 越苑 大角咀中匯街
29: 茶·原點 土瓜灣馬頭圍道
30: CHOK雞- 葵涌葵富路7-11號葵涌廣場3/F
31: 肥媽小食店 馬頭圍道216G/F
32: 龍門冰室 龍門居、紅磡、尖沙咀、銅鑼灣、炮台山
33: 廣記粥店 粉嶺聯安街市政大廈2樓熟食中心 大埔安慈路1號海寶花園
34: 蝦麵店 荃灣荃新天地一期
35: 望月 Patisserie La Lune 葵涌華發工業大廈後座
36: 走肉·朋友 大角咀博文街
37: 菓紫龍 大埔昌運中心
38: 番茄師兄 深水埗基隆街
39: 添福小食 長沙灣道
40: 蔡潤記 大埔東昌街
41: 旺角潮成園粉麵 旺角上海街
42: 龍門客棧蛇羹專門店 大埔寶湖道街市
43: 天恩健康素食 荃灣西樓角路荃昌中心昌安大廈
44: Sweet & Sour 味之堂 將軍澳新都城中心二期商場
45: 太古城中心誠品生活一樓
秀茂坪秀茂坪商場二樓
46: Fish & Chick 堅尼地城堅彌地城新海旁
47: Electric Ave 西營盤皇后大道西
48: 太子動物醫療診所 旺角荔枝角道
49: 華爾登餅店 西環第二街仁福大廈地舖
50: 四喜麵包西餅 長沙灣百美工業大廈地下
51: 辛安東元祖奶奶雞 旺角白布街
52: 串燒保 荃灣香車街街市
53: 叮叮老香港辦館Hong Kong Tram Store 小西灣廣場
日中物產(香港)有限公司 西灣河鯉景灣蘇豪東大康街
神經餵飼 太子砵蘭街
54: Villa Villa Cafe & Bar 北角錦屏後街東發大廈
55: 勝利魚檔 柴灣樂軒台政府街市大樓地下 鄭松泰老豆開
56: 福利模型 深水埗元州街
57: 五月玩具店Maytoys 旺角信和中心
58: 名鎗店Guns And Guys Co. 九龍廣華街仁安大廈
59: 頂好眼鏡 旺角豉油街
60: NTS Sports 總統商業大廈14/F
61: 肥瘦佬耳機 深水埗
62: R.S.R. 紅鞋宜 旺角潮流特區地庫
63: ConceptStore 旺角登打士街
64: 好好皂人Herbs'Oil Hawaii
65: cook 1 cook
66: 大丼家（筲箕灣）
67: 馬鞍山 all day
68: 文華餐記
69: 德家日式燒肉店
70: 如意冰室
71: T4
72: 包販子
73: coffeezine
74: 水門泰式海南雞飯專門店
75: 大勝丼
76: Relax coffee
77: 唇茶
78: 文記車仔麵
79: Aroma Dessert Cafe
80: 屯門寶島
81: 一炮而紅鄧媽媽水餃
82: 小念頭
83: The city corner
84: Pattern
85: 新蒲崗金寶餐廳
86: 一生懸麵
87: BYOB coffee roaster
88: y2 cakes 怡和園
89: Studio Caffeine
90: 咖啡公義
91: 滿屋日本料理
92: 上海榮華川菜館
93: 慧食貓
94: 標記樂園潮州粉麵
95: 天水圍新北江天天燒臘
96: 清心齋
97: 青花亭
98: Amica
99: 拾迷
100: waffle corner
101: 真台客
102: 澳洲牛奶公司
103: 彩豐行
104: 帝王水產
105: Rainbow Cuisine 彩虹煮意
106: 椰子日記
107: 金之龍
108: 生隆餅店
109: 深深甜品
110: 台茶小食
111: 花園餐廳
112: SUPINE
113: 小時光
114: lockerroom dining
115: 基隆茶餐廳
116: popcorn chicken
117: 雄記美食
118: 新嘉美茶餐廳
119: 川龍上海料理
120: 阿玉豆腐花
121: 大家樂
122: 大快活
123：豉油街50号爆丼屋
124：豉油街50号明苑
125：女人街17号喜惶点心专门店
126： 基隆街119
127：新川美食
128：paradise, 砵蘭街214號
129: 白楊街炭燒工房
130: 柏樹街兩姊妹涼皮
131: 界限街12號潮州人
132:深水埗警署對面 星河餐廳
133：深水埗警署對面 海港茶餐廳
大家收藏好，别去錯！

大班係黃㗎咩

一日食一間都要4個幾月

睇下華記有無team kill 先

張敬軒係撚黃

希望佢Keep住更新

大家幫手推一推, thanks.

大家樂

串燒保

黃色list唔該晒

大家樂 大快活 彩豐行 都有

" 125：女人街17号喜惶点心专门店 "

大家樂大快活都唔食得
住食物沙漠區嘅都幾慘

有佢呢個表同我地個表交叉認證，偽黃扮黃果班就現曬形

大家樂jm9

太子爺黃

69: 德家日式燒肉店
佢肯定？

121: 大家樂
122: 大快活
What???

大班？
文記？
大家樂？

好有參考價值

少數派唯利是圖
但求就手
點會同你擺食

番茄師兄 出現2次 真係好黃

聽朋友係大家樂做話 啲藍絲揾到大家樂呢十幾年都有捐錢比蘋果 所以要罷食

一定有啊

M記都係黃，咪食啊

番茄清
同番茄清 基隆街

有乜分別

d comment 幾精彩

感謝提供名單

L&f 黃？wtf

多謝幫手整合

121: 大家樂
係咪大家樂唔掂 曲線想我地食返

咩料

大撚把

仙后餐廳 - 張敬軒

個M字真係好黃

Push

你班友又開始捉邊間唔係黃

死性不改

因為被中國退晒d冰皮月餅？

麵麵店 美心

連大家樂都有
誠哥竟然無？

Lm

光榮無份真係好撚sad, 同龍門一齊搞經濟圈但唔上榜

鄭松泰唔係藍架咩

驚誠哥告？

4, 32 重複 係咪ON9?

Cafe de coral 緊係黃, 睇下佢個logo乜色

121: 大家樂？？

多謝正撚樣

百佳有係tvb賣廣告
所以誠哥係藍

78: 文記車仔麵？

唔該晒

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

彩豐行 cut tvb ad
大快活敢用杜文澤

大家樂不了

嘩，慳返時間去搵，屌你正呀喂!!

岩啊 屌叫班藍絲戴口罩小心傳染病好似要佢地去死咁 叫佢地記咁撚多個名佢睬你有老味：0）

邊止133 間，做功課都做足啲啦

笑

入面勁多藍啵 咩料先

10: 仙后餐廳 - 張敬軒 灣仔胡忠大廈

班藍絲廢老邊記得咁多

紅二代

整理埋名單比大家

佢地：邊間方便、夠平、唔洗等就去邊間

文記?

唔該晒華記幫手fc

感謝敵人fc

呢個華記係咪響日本開餐廳果條撚樣？
如果係丶佢到底係去日本落毒丶
定係一條真正走狗？

唔該哂幫我地整合黃店

大家樂
“佢真係唔識架啵”

就算呢堆係藍店
平時食開垃圾既廢中都唔會幫襯架啦

醫痔瘡

屌 係咪用黎fig我地跟住個list幫襯架
藍絲點會咁得閒每次食飯都check個list先 仲要百幾間

謝謝整理

幫手做黃店認證 唔該晒喎

logo黃

大家樂都黃

：屌 仆街了 眾籌呃錢唔成仲要畀藍絲抵制

小儀慘了，兩邊都上抵制list

依個真係笑左，唔怪得冇人搞藍圈

根本成班連fc都唔識既中老年，畀燉炳強張圖佢罷埋啦

仙后餐廳 - 張敬軒 灣仔胡忠大廈
Wtf
護旗手不了

52: 串燒保 荃灣香車街街市

多謝整合, 比埋地址

前線好黃

掉返轉頭，華記係香港有邊間係有關係

呢個係唔係都唔緊要
藍又唔食，黃又唔食

大家樂點樣黃

大家樂？！

黑暗兵法
佢知藍屍唔會有恆心罷食
但係黃就可能跟住個表去食
所以專登撈d藍嘅入去救藍店

美心買左佢間野啦唔係點會上我地個list

多謝晒幫手cross check! 下次唔該比藍店list!

推薦唔去有撚用咩

有無推薦去

大家樂？

大快活之前代言人係杜汶澤？
其實都算黃？

兩面不是人

留名

個logo係黃色

澳牛????

文記係黃

45同46係咩事
班藍絲會咁好心機去抵制先講

無用啦

多謝佢幫手group

大大話話sources 呢？

#27

根本係無差別攻

但佢都好似仲有份 新開張佢有份出席

華記有無藍店list
有佢認證先放心食

利申：藍絲

使乜咁煩，你down 黃藍map 咪得

算 不過呢家對我嚟講係中立 綠店

唔係繼續佢做代言？

大快活係黃

佢有我地冇果d唔通係偽藍

但小儀仲有份喎 佢係黃

多謝華記提醒

百佳，仲有住港島嘅唔該搬過九龍同新界住，因為港島用港燈㗎。

南區一間黃店都唔中
有啲垃圾

藍絲眼中，大家樂係藍，所以我都好亂

執左著草啦

謝整合

大快活之前保礦力單野都即刻加錢換購，同埋一路keep住杜汶澤做代言

Thank you!

佢駁歌迷 話 我呢d咁禮義廉既歌手

誠哥旗下？

咁比心機整呀

小儀個麵麵掂唔係美心咩

笑撚死

華記有無藍店表?唔好收埋喎

大快活前幾年已經比對家狙擊杜汶澤代言+蘋果落廣告
頂到今日都冇跪

ok bookmarked

啲comment 笑到仆街 又ff 13億人一齊抵制

好似話之前個太子爺係黃絲

搞到董事會罷免佢

個list咁唔齊，太子個間咁出名嘅《㗎仔飯》都無。華記個柒頭到底點做野？

希望佢繼續update

大家樂個招牌都幾黃嘅

呢個要推

係，但你話分店職員係咪黃就未必全部係，但公司方針係黃

大家樂個招牌黃色姐

依啲有手足整埋website 啦

你跟貼啲 無謂重複開同樣嘅post 啦

好幫得手

佢個表有大家樂

華鳩上視點31重話自己會人肉FC咗先出post
原來就係咁求其

空姐牛肉飯 深黃都唔入List 好彩

見到啲係team kill
拿 唔好開名呀 由佢team kill

你知唔知好多人真係會按住張list 懲罰

兩邊不是人

18區黃藍食店Bot

係囉 我都想知

彩豐行

大家樂同大快活調轉左
以前係大快浩好多variety但唔好食 大家樂小選擇但好食d
依家轉左

廣州軒都有份

青衣有乜食

龍門出現左2次睇尼佢都幾唔妥龍門

真假龍門一齊上榜

你d中聯辦打手再搞黃店，我就繼續幫襯

繼續唱衰藍店

多謝撚樣

下 證據呢

大家樂兩邊不是人

多謝, APP都唔使開

大家樂搵當奴賣廣告 當奴係黃（當係啦） 所以係黃店

感謝藍絲一同擁護港共都聲討既黃色經濟圈

正
睇到已經想食嘢

download和你eat自己睇
有哂source

大家樂都係？

咁又唔可以由出身define嘅
元秋老豆表示 .....

聽過係收留手足

澳牛都黃？求fc

慢慢試新嘢

呢排搵幾間黃店想食都坐滿人

好黃架 自己fc啊 好出名

45: 太古城中心誠品生活一樓
秀茂坪秀茂坪商場二樓

二樓即係乜

大家樂佢都話係啦

敵人幫手整理，推動更黃色經濟圈

丼丼屋都黃？

員工好 又唔代表老闆好既

其實佢係咪想講大快活

文記車仔麵 係黃咩

佢可能想混水摸魚
大家幫襯之前最好對下app先

佢哋仲有黨

其實個 list 係順咩排？

Sor 自膠

仲要冇map，點search，我跟番個google map 算

咪玩啦
黃色經濟 得百幾間

淨係一個app都四百間以上 你洗極洗幫佢上名？
就算上年紀 都教佢邊間食得 邊間唔食得 仲要教佢用apps
仲有呀 門口有米豬連
我仲見過藍店貼紙 唔知最後有冇被人拎走

除非你好出名 暫時仲中立

同你講 點都要歸邊
我見唔少中立唔出名 拍晒蚊 隔離間黃店多人到仆街
你話點搞？

好似係佢老世係fb講過撐今次運動 啲藍絲廢老話要罷買佢既月餅？

華記表示全世界都係

即係表示 藍色經濟呼拉圈 ?

罷免左即係宜家大班係藍？

佢唔心員工講普通話
上次食我記得無播tvb

仲有 佢列埋大家樂 屌 咪咁傻啦 大家唔知你第一玩呢個圈呀？
敵人講嘢你就信？

全部飲食

老細兩公婆好似係前黑警

但係又屌狗

有d好令人懷疑真假
睇和你eat同埋whatsgap好過啦
樓主麻煩pin我

真

條友係咪色盲

蔡潤記藍店嚟

亂鳩嚟

我覺得黃扮藍
但都唔食
藍扮黃都好啲

佢地個表mean到
張堅庭無講勁耐都被點名
好意思話人地搞尻美心乜乜乜

太子爺send過張咩藍絲的特質之類

蔡潤記都黃...

屌我以為渣哥係黃

真好笑
排到隊先算啦

大家樂都有真係笑撚死人

甲由王呢?

Ctrl+C, Ctrl+V

屌你啦，咁撚多維穩費食撚晒呀？就咁上黃店list copy

真黃㗎 澄清咗

我淨係知佢兩公婆仲同啲狗好frd，成日啲狗去買外賣果陣係到有講有笑

可能正撚樣想玩暗黑兵法
撚我地去藍店

有冇detail
呢啲真係鳩up我都識
最有證據都係佢做護旗手係人都知
黃店都有得靜靜雞咁唔洗做經濟圈啦？

花園餐廳

張敬軒都算黃？

推

張敬軒收皮啦

我都想知？

仆街攝幾間藍舖入去想搏大霧 ..
你唔好攝埋美心 360 入去...

fake

大家幫手推一推, 飲食業登記功能組別

好佩服依條友，可以不停屌自己做緊嘅野
不停講住政治去屌人講政治

同我唔撚講粗口一樣

多謝華記正撚樣整理黃店名單
我會睇住名單去幫襯

但如果老闆唔批准嘅話員工敢咁做咩

變左張敬軒靜靜地贏

4: 龍門冰室
6: 番茄師兄
32: 龍門冰室 龍門居、紅磡、尖沙咀、銅鑼灣、炮台山
38: 番茄師兄 深水埗基隆街

重複咁多次做咩

文記車仔麵 黃架咩

自己去donwload和你pay咪知邊d黃囉
點止咁少
仲要tk埋自己友

吓
你唔知咩大家樂不嬲黃

真正黃店list , 唔洗擔心扮黃問題

係咪即係呢啲全部黃

人地鐘意做靜靜雞咪靜靜雞囉
係咪一定要加入經濟圈?

On9入面有好多藍店

Wadiu

4: 龍門冰室
32: 龍門冰室 龍門居、紅磡、尖沙咀、銅鑼灣、炮台山

文記車仔麵
兩面不是人

澳牛都係黃？條友真心定私怨

大家樂？？？？？

文記黃架，好撚憎popo

敏華冰廳係？

推
推
推

大家樂????

1. 重覆咗好多 號碼又唔寫好 整理好先擺出嚟公告天下
2. 原來大家樂係黃店 啱喇 藍屍食親大家樂就正契弟

人講你就信

文記車仔麵都係黃? 幾時轉?

不嬲都係

唔通藍？

呢間推出過20蚊午餐 老闆好友善

藍絲： 沒意思，太唔方便不了

想華記正能樣組織一個藍店名單

麵麵店唔係美心架咩

太興 藍

多謝華記正撚頭提醒
你條友鬼馬啦，咁鐘意提人地黃店list

可能係個招牌/logo係黃掛

証明啲藍絲真係思想紊亂到一個點。。。一個一百個item ge list已經最少兩間舖重複

嗰logo黃

Thx bro

其實杜文澤仲有冇做代言
好似唔見有

一啲證據都冇就收聲啦
幫咩佢出聲呀

你睇收銀阿姐件衫幾黃

因為個陣拖糧風波 cut左代言

大家樂都黃？

佢公佈出黎係好事

唔該

睇清楚有冇扮晒野混D藍店入去

滿屋都黃？

大家樂大快活啲廢老都無幫襯，齋坐咋嘛

9.麵麵店 美心有份

不了

文記唔係黃咖 黃絲又老屈

文記

無錯呀，大家樂係黃色字。

大班太子爺講左幾句說話，

全中國線上月餅即時下架

單新聞咁轟動您竟然唔知。。。

sorry邊個係華記？

哩條友係五毛

即係做過乜

滿屋撚係黃

大家樂
黃藍都唔食佢

多謝正撚樣幫手

唔該哂

得d字點跟呀
Download 個app啦

滿屋黃架咩

中共真係好撚驚黃色經濟圈
要不斷用呢啲手段增加藍絲對黃色商舖既厭惡
阻止資金流入黃色經濟圈 阻止黃色經濟圈擴張

40.大埔蔡潤記
係撚黃

拉啦

仙后餐廳黃？
張敬軒架喎

40: 蔡潤記 大埔東昌街

當日話柳爺俾人打抵死

成個list得啖笑，舊蔡冇可能黃

理撚得佢員工點撚樣，我淨係知佢係護旗手

麵麵店好似係美心喎

太古城中心誠品生活一樓
一樓係黃另外嗰層係藍？

火鳥好似執咗

有team kill，小心啲

麵麵店慘了，得港豬可以食

文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們要務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人；律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害投資者利益。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loan to China！
Loan to China only after HK Referendum！

元氣同金拱門都深黃
Fced
樓主幫手加入個List到

都唔知係咪特登塞啲藍嘅喺個list度等人去幫襯

9: 麵麵店 - 小儀

美心集團架喎

唔想承認香港首富唔撐佢哋

我發覺藍絲真係得啖笑
btw你幾時入返中國籍啊華記
又話榮辱與共同甘共苦
自己就唔係中國籍

聽講收留過手足

我唔係正撚樣

張敬軒奶共喎

個list錯嘅喂 係咪對家想陰啲轉黃咋

火鳥係執左
唔知點解無啦啦執左變左間整餅鋪

加滕屋無

個list錯撚到

已過千
0負皮

大家send YouTube link 去Fb ig Whatsapp

內容係話個日本仔用少少玩嘅心態嚟香港睇示威 點知俾人鳩拉咗。佢好有心都有詳細講香港示威背景， 都幾cute, 12月29日upload上youtube, 但竟然得37views！

忍唔住要做tweet

RT pls

佢有twitter不過未見有提段片，大家都可去感謝佢

睇黃藍地圖算啦

老豆老母係支那住
冇得佢唔奶

收留？

大家樂
深水埗警署對面海港點黃法？ 黃藍地圖冇資料既
彩豐行又點黃法？

乜春野邏輯？藍扮黃好d

一炮而紅鄧媽媽水餃?

大家樂點會係黃呀

特登擺d就執既藍店入list？

收皮啦 打幾句加密就當真話 證據呢

變相宣傳 多謝

大家樂藍黃都罷食

大家要認真處理中共想打擊黃圈問題
我預視到黃店老闆黎緊一定會受盡打壓

兩公婆好耐之前做過警察

但真係黃

點止咁少

Logo黃 裝修用黑衣人黑

收留手足你想點要證據

叫佢down 和你eat 唔食黃咪得

呢個List 要推

敵人既敵人姐係？

華記柒頭認真D，分區吖嘛

望月點解黃 醒唔起

一早話大家樂係黃

文記車仔麵

罷食

睇下邊個最後可以喺支爆下生存

呢啲先高招呀 成個LIST可能放咗幾架藍店然後就FAKE到我地去幫襯藍店

MK潮成園 做左D咩係黃店

藍絲： 屋企住正嗰頭好難避免 但精神上支持！

push

我只知粉嶺火車站側邊間大快活
公然俾水貨客入去分貨唔食野
霸咗張檯攤哂啲貨出黎分同入喼
而全店職員覺得無問題

我會罷埋大快活
加上真係唔啱口味

文記黃？

花園餐廳係黃？

華記撚樣比人拉左咁撚快放返出黎？？？

唔係要佢加入經濟圈 只係唔想tk
我依家就係叫緊人地只食黃店
我唔幫襯都要叫人唔好幫襯
一陣我話佢藍你地又反哂枱話「唔係呀佢黃架」
你比唔到證據佢係黃既就只好因為佢老闆做護旗手就幫佢分番好類啦

花園餐廳黃

靜靜雞食兩邊茶禮仲聲大夾惡？

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

好多重複

人哋使鬼你幫襯咩, 人哋生意都做唔曬

我今日先見到做狗既中學同學去食黃店

大快活黃架

d藍絲係咪撈亂左大快活大家樂

澳洲牛奶公司?

想知樓主溝咗幾多藍店入去？
大家樂都黃？

文匯之星容祖兒夠話自己失眠啦

大埔蔡潤記藍到黑，文記又係藍底

華記講，信一成算

咁依樣已經好好

華記正撚樣team kill

提一提佢最大嘅百佳，屈臣氏，豐澤和記，電訊盈科，3，csl，now， viutv都係黃

仲未計地喎？定佢永不踩入黃色經濟地？

都話我照華記正撚樣個post cop 條友以乜準則列我就唔知

大家樂??????

中国語？？？？
個黑警係公安？

收聲啦

不過對白都係用日文唸

陶傑 沈旭暉表示

多謝華記提供認證

華記做飲食等緊誠哥救 雖然佢間鋪係日本

敵人反對....

40. 蔡潤記 東昌街 係藍㗎！！

廣褔道間新蔡潤記先係黃

笑死

有藍屍同奶共狗不停譴責有些人連經濟都要分黃藍是無腦的

同黨鐵一樣，前線好黃

喂吔 仲有港燈啊

大家樂個海南雞咁撚難食都可以長駐喺餐牌就知冇撚得救

可能特登比我地睇 然後混入咗啲藍店
小心 唔好盡信

fb見到， 大家可以去fb問下佢

大家樂係黃 扮藍的
大家記住要罷

社運都搞唔到佢 偏偏花邊新聞收咗佢皮

有敵人幫手fact check，正，多一個認證

連蔡潤記都話黃 流過劉嘉玲
又唔做好功課 抵一世做奶共走狗

軒仔間仙后

聽講中電都係 咁係咪唔用電？

麵麵店美心㗎

個名單係咪黃唔緊要啦，總之比華記誤認係黃間野都多得佢唔少

文記都黃

生隆餅店

靜啦 都唔關佢事

103: 彩豐行

有冇咁on9 明明自己人當左對家

唔好信個表啦,
隨時一大堆黃店入面夾住間藍既回血

原來荃灣天恩係黃？

串燒保 仲幫襯！？傻的嗎

大家樂都寫入去
仲信呢條list

大家樂間野隻色就黃

我一路買緊大班，無論蛋糕麵包都，又好食又平！佢地係黃，大陸d生意都落左架

正呀，即係去依啲地方唔會見到個光頭閪

原來 鄭敬基拍戲係副業

基隆旁邊間蘇媽啲人話唔覺黃

又冇藍絲認證

小儀間麵麵店好似賣左比美心

滿屋唔係藍店咩定想借機剷除對手

有幾間根本係藍
都唔係想做紅色經濟圈 係想搞華記經濟圈

唔該哂華記

你+x旗下嘅，所有都唔好幫襯丫笨柒

Thanks for the list

佢慣咗貼fake news嘛

大家樂係暗黃?!
定招牌黃

大家樂都係？ Are you sure?

文記係撚黃 藍到仆街 再扮黃

兩邊不是人，藍又罷食佢，

黃當然唔會食佢

全文字，
可以print出嚟，
唔該曬。

係美心主要競爭對手競手就黃架啦

4 同 32

有冇睇出面個post

又係喎，
敏華logo已經可以知道佢政治立場。

見到間藍

OK You win

呀叔敢唔敢入澳牛呀，實比人屌走

食之前要fc先 呢條list

文記都黃？

終於有嗰反藍店清單，
雖然出list嗰個只係監躉，
不過凡藍屍反對的，
我就必讚成

笑死 滿屋藍到仆街

佢地食元素表，地溝油，香港暫時未有，
所以嗰班沙漠垃圾都係返大灣區食囉

幾時既事？

基隆茶餐廳都出現兩次，反而得一次龍門冰室

佢分分鐘將冇表態嘅都加落去，想迫人表態，
咁重好，俾人標籤咗嘅可以放開包袱，
直接撐黃

想問最後單野點？有冇比人裝修？

認真唔明個po咩料

點解到今時今日仲有人可以話佢係黃？

大家信華記都唔信手足整嘅app
做乜鳩

遊行都要收錢 邊個睬你

個list好多真係所謂唔藍唔黃唔表態，一樣唔洗食，百幾間點食得曬

大家樂 華記正撚樣果然無改錯名

多謝驗證

人一藍....

中計

根本係紅

見到立即笑撚左

人地次次救完人都叫人忘記晒嗰日發生嘅事

靜靜雞呀喂

Any update today?

麵麵店真係喊出黎

另外小儀係咪藍？定係港豬？

舊年俾大陸制裁吖，因為老板撐反送中吖嘛！

因有好多黃色 所以割

文記都係黃？

滲d藍入去既喂

幫手更新

蔡潤記 大埔東昌街
做乜撚藍到仆街

冇公開撐狗,122 請過打壓緊既阿澤代言
btw 只係兩邊都唔敢得罪

信呢個

屯門寶島
終於扮黃扮到上埋藍絲嘅list
笑撚死，
喺個fb page扮黃，
跟住泛民區議會俾poster佢，
佢都唔撚痴，
大家唔信嘅話 問盧俊宇就知
好撚好笑

文記車仔面 藍到仆街wor

早晨借位一用

有心嘅日本人做咗5分鐘香港抗爭定格漫畫短片

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la

張敬軒及眾英皇偽人表示中槍

咁 幫襯呢d就得

自己download和你eat和你pay睇吓，老實講佢做到咁我又真係唔介意佢扮
反而應該多多鼓勵啲店舖轉軚

大家樂都係黃

訓左幾耐？

唔通一間鋪頭仔做咩之前直接打電話俾張敬軒問佢點做咩
鋪頭自己做左先架啦
老闆態度係睇之後點處理, 唔係睇員工自己即場做左啲咩

咁少黃店咩
唔怪得間間都排長龍啦

大家樂
咪又一班廢老係入面

廣告唔見有杜文澤了
用左佢地個logo人

成日抹黑fake news係咁上下

唔該晒華仔

之前都有人講過，但fc過仲係用緊杜汶澤，不過係同邊個fc就唔記得，唔知係咪同杜汶澤fc

btw, 呢個係講緊小儀間麵舖

多謝提供支持名單

兩面不討好

第2點支持

番茄師兄 龍門冰室 出左兩次

大家樂...做過咩

其實係黑暗兵法 想我地食番

已收藏

我真係唔夠膽同人講名鎗係黃頂多叫冇表態

大班都黃
光速割左個太子爺啦

大家樂大快活？

死唔信藍絲會罷大快活 , 勁撚多人食..
讓返啲位出黎都好呀

文記同滿屋？

大陸閪中秋個個屌大班太子仔反送中退月餅
而加又屌黃色經濟圈話分化
雙重標準到呢

冇光榮
冇加滕屋?
🤭

仙后餐廳 - 張敬軒 灣仔胡忠大廈

所謂既藍 冇錢同你講經咩
今次我真係好驚呀

渣哥唔係講緊呢間？

人地share完就當FC

我跟番黃店app.

大家樂係黃.....?

前線好多深黃

和你eat有寫

我老竇都好撚藍，藍到黑果種

好心D藍絲做野認真D啦
做野求鳩奇 大家樂都打到出黎
不過班小數派動員力咁廢都冇乜幫助

表哥茶餐廳都係黃?佢埋得楊受成個堆點會黃?

係扮黄的話試一次就知道啦

得黃絲可以失眠？

藍絲資料永遠都唔識Update

多謝提供黃店清單,方便懲罰!

小儀係黃
但間鋪係美心旗下

121: 大家樂
122: 大快活
咁叫啲廢老去邊

龍門都寫2次

花園餐廳係黃既咩

個太子講過下野
當是正直中秋 支那d月餅全部抽起無得賣

表哥都奶野

咁其實食唔食得？

一定冇 屋企個淺藍都話好食就得 日日俾我捉去黃店食

花園餐廳唔係藍架咩?

文記已經team kill啦

員工係黃關佢撚事 美心員工係黃你係咪又係幫襯？
畀啲邏輯思考好冇

4同32都係龍門冰室
小學雞作文啞字數

咁成條街甚至成個賣氣槍行業都無咩表態過啊，除左APS(反2014佔領)呢個野我真係唔知邊間表過態。

擺乜春

有list, 正

可唔可以解釋下乜L野叫「藍扮黃都好啲」

你又知？可唔可以講多啲發生咩事？

喂唔係喎我查返佢有表態過:

ok thx 幫我list晒

文記車仔麵兩公婆以前係警曱，佢打過佢工

40: 蔡潤記 大埔東昌街
藍店黎，d伙記話721柳爺被打抵撚死

有DQ制⋯

哇個list好長

諗起連登年度必玩遊戲list
不過好多人唔明

個表根本唔係俾我哋睇

藍色認証黃店

FAN屎們叫你地靜靜地喎

噤睇得起渣哥，俾個頭位佢

52串燒保 不是已經除名咩

名單好多錯漏

會唔係一堆黃，再放幾間自己想救嘅藍入去？
小心D好，好似怪怪地

大快活都算黃黃地

大家樂咩事入list?

仲有係蘋果賣廣告

其實佢係咪放藍店入個list等我地去幫襯

黨鐵都係
popo前線又係

龍門都有double認證
4 & 32

10.2 喺一個fb group講嘅，仲有其他人以第一身講同一樣嘢，叫人pm佢講詳情

文記唔係黃？
除咗兩公婆以前係差佬仲有咩原因唔係黃？
黃到金喎

想fake我哋冇咁易

想知大快活到底藍定黃

澳牛都黃？

大家小心，如果佢係list滲啲藍店

一啲藍一啲黃，好易呃到人

cross match

串燒保黑店嚟 老闆娘扮生cancer 呃其他黃店錢

藍絲係自絲撚。

真係好
幫我揾埋
下次唔洗下下和你eat
等我save低先

大家樂邊係黃

咁冇飛起杜文澤都算係咁架啦。

我記得 會話投佢票嘅人白撚痴啊嘛
自此之後 ，我就冇再支持佢啦！

我都係
每次都試新嘢

花園餐廳?

From 老母藍絲街坊

小時光
勁垃圾喎
d枱勁污嘈 好似無清潔過咁
d餐具又崩又唔洗
價錢勁貴但自助，而員工係坐哂係度吹水
又難食
食過一次 狗也不屌

鄧媽媽唔係同小雨天一樣藍?

華記表示以下係黃店永不幫襯：

所有髮廊

深深甜品
之前咪比人番過上黎
話兩姊弟係黃
但父母藍
共用舖頭fb ac
根本就係食兩家茶禮

藍屍狗有撚錢咩
有果班都唔留港消費啦

留返美心元氣吉野家爭鮮比藍絲咪岩囉
有曱甴老鼠送飯

老豆揾仔，唔該

依家去食食了

曲線黎架化？
Anyway呢個list 有d 好似兩邊都不討好
恭喜哂

門口派大紀元

收錢hea做囉

當中立啦，附近無黃店而又有間大快活嘅時候先食佢

錯左唔好講出黎吖 由佢罷埋藍店

下，仙后都黃？

仲有之前喺fb見到
好多人話18. 平凡媽媽係藍，好多鬼國客

屌你老母 講明唔好周圍講
咁你條戇鳩仔又喺度講==

CSL 點黃

滿屋？
之前好多人問有無黃放題， 無人提， 以為藍
以前放題都有人講滿屋

91: 滿屋日本料理

堅?

個logo好似真係黃色

火之鳥好食我係抵，但執左

佢已經上撚咗榜
所有social media acc都del哂😹